支持強制登出所有account

太多人五毛

大家可唔可以幫手推

推

快撚d做

Logout all account
防五毛

7月嗌到依家，要做一早做左，推爆幾多個post條垃圾都唔會理你

咪玩分化

支持

事實條垃圾係唔會做

推
雖然已經講咗好耐

連仔收皮 咁少既野都唔肯做

Push

佢有冇講過點解唔做

依家浸入太大

同埋新一年

2020年 應該有個新開始

有撚，直接ignore
7，8月已經講緊好撚多鬼acc帶風向

叫佢ban 5 毛一樣ignore

講左半年都仲未做

會唔會係佢根本唔識點做

唔想做就唔想做啦

好重要

Pish

一陣就一大班傻西衝入黎話唔記得pw又盛

咁咪撳忘記密碼囉

強制電郵認証改密碼先狠

強制登出，再電郵reset密碼先狠

推啦

有，連仔好似話同時間強制登出，會死ser
但至於點解唔搞分批log out就唔知

唔好啦

揾到了

一定要啦

連仔我求你強制登出啦

我個po 5000正皮佢都冇理 自己諗啦

Push
再睇下邊ｄ有長期活躍acc的人login唔到可能就可以搵到邊個比人hack，唔知得唔得？

有心做，一早做咗

快啦屌

推！定期強制登出！

支持, 推
黑警爆左三千幾部手機
姐係連登增加左三千幾個狗AC

push

連登admin 就係五毛，大家返高登啦

呢個真喺須要
發現真喺好多風向撚

言論自由

香港人民精神一致會比人帶到風，帶風去食屎係咪個個食呀

我雖然唔記得咗密碼
但都支持強制登出

Gchi

P牌大力一推

G持！

襯呢排冇仗打搞搞佢

其實點解覺得五毛買完ac 會唔記得密碼log in

跟住就會話唔記得email
我心諗咁係咪成世唔換電話

支持delete所有account

支持.
仲要逢星期一 00:00AM 要重新LOGIN
星期六日高危.

其實點解可以防到五毛？五毛會冇account email同password咩？

香討咪就係咁。
只係麻煩自己人，
果d打工嘅有咩所謂。

真

P牌支持

連登仔：所有五毛都係俾人hack返嚟嘅account

雖然我冇乜所謂 反正我平時日日都login logout咁玩

支持！

Log out 完Log in 我地

其實只係好普通的事，係lihkg立場不論技術上政治上道德上乜都好應該係無乜concern 架喎，點解搞到好似唔肯做咁

快撚D LOGOUT

Log out 幾次
再log in 都得
彈出彈入

其實改密碼, 舊有手機acc就會forced logout, 同埋被捕手足大多已del acc

完全同意
請求咁做 晚晚熱門都係吹風post 多人到block 唔哂

G持

雖然一早唔記得密碼, 但我寧願做返p牌仔

推到佢地睇到

推 到 有

如果我部機畀狗叼咗
連仔強制登出
啲狗登入唔到就撳忘記密碼登入番
咁強制登出仲有冇用

秒

佢地點解覺得100萬藍絲要拎acc有幾難

撐

簡單啲
三萬狗加家屬有幾多人?

快啦

其實香港人民精神夠團結，五毛會帶到風？

推! 支持

連仔做咗嘢，啲人睇唔到？

忘記密碼要知埋email密碼，你估禁個制就比密碼？

依家真係冇哂理由唔做

唔好用咩言論自由嚟做藉口
五毛唔配有言論自由
強烈建議每晚登出，定期強制改密碼

其實只會防到被盗用果啲，但咁原用戶reset password咪得囉

up

Agree！！！

Pushhhhh

連登有一堆acc係用isp email以外既email登記
好似gmail部部電話都已經自動登入
如果部機係狗手上
你認為會有咩分別呢

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

中國肺炎

支持
logout 再login

呢班人覺得logout就一天光曬

其實講咗咁耐，有無人真係出面講過啲五毛Post唔係佢開？
無嘅話，強制登出都無用，要偷咗嘅Account已經偷咗，登出之後重新登入就得

我覺得一個月一次強登都ok,
或者set一次簡單驗證既方法

Z

一日/星期force out一次

連仔之前講過點解唔做 拉

連仔係咪俾狗綁架

推呢個

連仔去左邊

紅登嚟

連仔幾時先肯強制登出所有人

強制登出只會令一大班人(尤其係革命開始後新加入既會員)入唔番黎
當然佢地可以撳忘記密碼
不過啲狗何嘗唔可以呢?
狗就一撚定會入番黎
但係普遍年紀大、唔熟電腦嘢既新巴打就未必會花時間入番黎喇
咁到時呢度啲人氣自然就會減弱
我真心想解決連登內鬼問題
不過用強制登出呢個方法趕鬼
只會適得其反

樓主果d根本唔會答。

不如調轉諗吓，真係全世界logout晒，可以總動員第一時間login嘅係咩人。

?
y not?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

早就要

logout係好,但關防5毛咩事

應該要每個月強制登出一次

推啊

置頂啦

admin話伺服器會太多負荷

你信嗎

五毛退散

support

Plan B

如果連囝唔想強制登出會員既 不如整個新牌

全職五毛

一早block 咗你啦五毛

連仔快入

推咁耐連仔都係唔做野...

好似唔係好記得密碼btw

連仔 我要登出

我明明哋喇
似乎今晚個風向係屌連仔唔做嘢

稻草人

推
推
推

不如你自己試試登出再撳忘記密碼
睇吓成個流程有邊一part係啲三毛同黑警做唔到既

推呀

推呀！

pish

我唔記得左login ID and password 😂😂

oooo

G持,連登五毛已經多到可以襟低正常討論

唔反對強制登出 但我覺得好多係真5毛 唔係偷ac
而家上連登真係勿盡信比較好

推爆佢

強制登出五毛都可以log in

果然

推...........

想推推唔旭
如果連連登都光復唔到，點光復香港？

Push
老老豆豆 而家警蓄可能拎住千幾隻ac
隨開自己帶風向都仲得

因為你仲可以係到9up

由8月講到依家
求連仔強制登出

之前出聲明話嫌麻煩唔做

快撚d la

太多鬼

其實有咩用？ 最近先登記 真係會唔記得密碼咩？

之前出過兩次PO...
推

快啲登出拉 救命

下 啲狗強制用受害者手機喎

呢個正，防止啲毛買account, 睇死一堆毛入唔到

推！

強烈要求

強力推

要啦

快

Support

做野啦！

推 一撚早應該要咁做

Logout all account

Yes la diu

中国網軍

push~~~~~~~~~~~

話唔定條垃圾係驚強制logout之後
少咗瀏覽人次 少咗收入呢

連登全部都係鬼

玩膠多個三毛

推 快手啲強制登出 愈遲愈大獲

推到連仔幫手

幾好笑

講咗十世都未做，其實連仔係咪一早比狗脅持咗

好多五毛
叫連仔強制會員登出，安全 D
VS
好多 wannacry
叫大家用 linux ，安全 D

結果相同

Tui

完全冇人推

支持直接搞一次公投

推
我可以
唔怕麻煩

連登一直存在原因你估真係連狗出力死頂咩

有連登先易俾共產黨控制

9成人係度討論 幾乎所有信息可以掌握哂 ,五毛出post又易帶風向

如果無左連登 分散哂唔同地方 共產黨先頭痛

Agger 要咁做！

講左幾廿鳩次
連仔幾時強制登出
係咪已經俾黑警夾左

作為一隻it狗 睇唔到技術上有咩困難 睇怕係其他因素考慮

it狗
其實強制登出係點樣制止到啲黑警偷用acc
或者令啲三毛退散既呢

agger

支持，雖然我已經完全唔記得自己密碼
最好可以每隔幾個月強制登出一次，加強保安

我都唔記得密碼
但我讚成強制登出

tui
【綜合分析/討論】中国肺炎WARS 抗疫資訊及口罩攻略

幫推

PUSH!!! AND!!! SUPPORT!!!

tui

應該要喇

結果強登完仲係咁多五毛

推雖然講咗好耐

成日講好多人唔記得pw
咁咪reset囉屌
行多一步
趕走一堆垃圾ac先

其實好多人有，只係畀人屈咗做5毛

推
721 831 101 1111

強推
利申：唔記得密碼都支持

到而家都仲未有人問到
究竟點樣係重設密碼就可以重新登入既情況下
強制登出可以將啲三毛同黑警趕走

應該要

強登呀！！

你老母就分化，連燈仔乜撚都吠分化我屌你老母

讀書個email已經無咗

Do it now

b

言論自由就俾正常人用班鬼畜就唔需要啦

推

利申：唔記得密碼

其實連仔係唔係已經被送中？

為左保持人流 admin寧願犧牲班手足都唔會強剩登出
所以算吧啦樓主 等有人開新壇好過

推

聽民意呀 連仔

唔記得咗個email

咁唔爭在bam晒啲非isp email，等佢哋為登犠牲 想再上返自己搵isp email

點解

PUSH

推，太多5毛分化post啦

推

情願做cd rom
都唔俾五毛入侵

強制我唔怕,快D RESET!!!

咁強制登出係點樣將五毛趕出連登呢

咁試下無壞

Set死線 唔做就上佢公司裝修？

唔記得密碼低死
支持強制登出

還有app不要記錄密碼和帳戶

黑警已經控制左連登啦

Ok
咁但係點解決黑警用重設密碼黎重新登入呢

咪駁啦 CCTAI說的就是對

有咩用??

講緊popo拎死咗嘅手足ac

佢拎得到AC 就代表佢已經擁有你電腦 有你電話
要hack 知道你所有密碼同記錄容乜易
你淨係會係google save 密碼都已經收得皮
而我相信大部分人都一定會係google save密碼

另外除非你個ac好出名啦否則都只係一個ac
要做五毛用死左嘅手足AC 同用新AC係無分別
所以如果係防五毛的話 除左武裝自己個腦 係冇其他辦法
因為五毛同鬼一樣捉極都捉唔哂

除左啲低級五毛你會認得之外

要推到比連仔睇到

Support!!!

同意

快啦連仔

推

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

推

我次次要記密碼記好耐

推
呢個真係重要

咪試下做一次囉 push

應該要登出一次啦

做野啦連仔

721

一早應該要 推到連仔回應

推 支持

連仔 點解唔咁做

連仔

問極都冇人答到
重設密碼就可以重新登入既話
強制登出有咩用
一味話試吓先啦
大佬唔係個個記得密碼架
好喇到連仔真係強制登出
咁正常唔記得密碼既都會撳忘記密碼
試諗吓有十幾廿萬會員短時間內要求重設密碼
到時會有幾混亂
最有決心、等幾耐都要入得番黎既人
你覺得會係咩人?
而一般唔活躍既會員
尤其係革命開始後新加入、年紀大啲既叔叔嬸嬸
可能就唔會咁熱心
做番cdrom就算
咁到時呢度啲人氣就會散
而淨低既五毛黑警比例必定大增

一日諗唔掂呢個轉接期點搞
試行強制登出都只會係災難

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺